[唔帶風向] 呢幾個月我哋損失極大， 咩都贏唔到，唔想就咁玩完嘅同我入嚟睇

我唔知係咪三毛，講到好似我哋贏緊咁，事實上我哋根本輸到仆街，損失咗咁多人，咁多浮屍，咁多跳樓，咁多人消失咗先換咗一條仲未簽名嘅法案，我唔明點解你可以講啲咁嘅嘢。

由始至終三毛都係呢個app度分化所有人， 叫我哋歧視警察(明明果時仲有白警);有人被捕被消失被自殺被墮樓被浮屍，又唔知邊個話唔好查案，專心抗爭; 明明運動宗旨係be water，要自保，因為戰力根本唔平衡， 結果又變咗玩資源消耗戰，打陣地戰，結果畀人大包圍。

一兩個人死嘅時候唔去查，而家咩都查唔到， 可以諗下點樣進化，點樣改進嘅時候，就幾百個行動post不斷喺度推, 講好咗不被仇恨蒙蔽雙眼，要冷靜行事， 不分化， 結果p牌仔/手足一講野就畀人話分化撚，出post就即刻沉底。

我警告所有人唔好再出啲咩話我哋贏緊 ，中共輸得好慘嘅言論， 我哋損失極大，從來冇贏過，一次都冇， poly啲手足仲唔知救曬出嚟未， 冇和理非/冷氣軍師去跟，個個淨係不斷喺度講講講講講， 贏贏贏贏贏贏， 究竟我哋贏咗啲乜嘢🤬

而家根本大方向應該要係停喺度，唔好再行住，集中國際文宣，諗一諗我哋究竟有咩做得不足，係咪要大台支持，要詳細計劃我哋嘅行動，唔可以再好似之前咁淨係靠唔安全嘅交流頻道約好咗就行出嚟，咁根本唔會達到我哋想要爭取民主自由嘅目的。

懇請所有睇到呢個留言嘅人,麻煩關心一下被捕同被殺嘅手足。 政府已經完全掌握所有公權力，警隊落入黑幫手上，暴力鎮壓只會不斷升級，再咁損失落去我哋真係會玩完， 麻煩大家文宣查案，長遠規劃， 安全嘅情報交流頻道，唔好再拖啦!

p牌仔唔會推到，一出post即沉，煩請唔係p牌， 認同我所講嘅嘢，幫我share出去，我唔想再見到人死， 我都係見到有人被自殺，被跳樓，我先嬲到願意花時間加入呢場運動，我本身根本唔需要咁做。

推

推！

我幫你推

每次見到有浮屍有中槍就話核彈。。。
明明就係一個個生命

死得夠人
救下唔好再送頭
好快又有人話係散水撚

頭幾段講得幾好 但一見到要大台又叫停 不了

up

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

回應返樓主
大致上都認同
但有兩點唔同意

第一 唔係輸到仆街 而係要贏一定會有代價
每場革命都必定有犧牲
冇人想見有人犧牲
更加唔想係呢個死法
但冇辦法 犧牲係必然 死法唔到我地決定

第二 仇警同有白警冇衝突
始終白警只係極少數
另外 警民關係差唔係19年嘅新聞
14年都已經唔好
少數白警唔應該係不仇警嘅藉口

利申 黑警死全家 白警我就真係唔知

可唔可以請教下大台有啲咩壞處， 呢個point係我睇其他人嘅post得出嚟， 因為冇大台做組織 ，冇一個具公信力嘅 官方發佈資訊，搞到三毛可以從中搞事散播謠言， 令到更加多人犧牲，我先將呢個point加入我嘅意見裏面

樓主講嘅嘢有一半啱一半唔啱
首先，我地唔係輸到仆街，身邊有唔少人因為Poly同中大兩役已經由藍轉黃。
其次，認同我地要停一停嚟做檢討，一嚟唔想咁多手足喺區選之前被狗咬，二嚟公海實在太多鬼，無辦法用公海嚟傾行動方案，一定要有一個安全嘅頻道嚟傾方案。

回應返巴打第一點，冇錯，贏係要付出代價，犧牲者嘅死法亦都唔到我哋決定， 但係只要詳細規劃，唔好一吹雞就成班行出去， 嚴重嘅死傷係可以避免㗎。

嚴重損失嘅原因可以歸咎為 3點，
1. 香港人太善良，低估咗軍政府無恥嘅底線， 過份信任法律同法治機關可以保障香港人嘅權益。
2. 有三毛,狗等等嘅間諜混入, 本身冇一個可靠安全嘅情報交流頻道，就唔應該喺公海直接講自己嘅計劃同有咩行動，咁樣只係送羊入虎口，但係大家依然冇注意呢個point，有人提冇過，無人修正
3。 香港抗爭者完全冇危機意識，當左抗爭係日常，好似一個活動或者茶餘飯後嘅話題咁， 完全忘記咗be water嘅宗旨同埋我哋面對緊嘅敵人係毫無人性嘅惡魔

所以，我先話要停喺度，大家諗清楚點樣行落去， 而唔係係咁喺度開post講鄭若驊個波有幾大， 鄭若驊留喺英國嘅機率， 甚至係話中國錯判形勢，我哋贏到飛天。。。。 之類嘅話題。我係希望大家睇完呢個post可以好好反省一下究竟行錯咗邊一步

點都好，多謝巴打肯睇呢個post，總算有人明白我擔心緊嘅嘢。還望繼續交流🙏

可能我篇文有少少跳躍思維我補充返。

我輸到仆街嘅意思係我哋損失咗九成真係做到嘢，打得嘅勇武。 然而我哋得到嘅只係部分人身邊嘅朋友由藍轉黃，同埋一條未通過嘅人權法案。 淨低嘅只有大部分重傷同面臨十年判刑嘅勇武， 得返和理非同冷氣軍師，將來嘅行動必定大受限制， 更何況只要港共政權管制網絡， 天網工程，天眼監視網絡延伸至香港，香港人咩都唔使玩，仲未計dioxin搞到香港人high risk無後代。

所以我打呢個post出嚟,想remind大家停落嚟諗一諗，唔好再沉醉喺自以為勝利 嘅失敗之中

推
我希望大家唔好沉醉係一種抗爭手段上面
停一停 諗一諗 點樣先有最有效益
同埋我覺得打街頭戰真係需要一個大台去指揮
因為前線/中排/哨兵之間既訊息極唔靈通 好易比班狗圍
但呢個大台唔可以做任何同政府接觸
一定要堅持五大訴求

成日都贏贏贏因為佢哋想引更多人出黎送頭，咁就可以快d拉夠人
次次見到嗰日越失敗，就會見到越多嗰d「我地就黎贏」既post

手足唔使咁灰心，好多謝你抽時間覆返我。其實政府真係低估咗人民嘅力量，我眼見身邊唔少和理非進化咗，肯主動做嘢，同埋有時和理非唔係唔想做野，而係唔知要做乜野。而你可能低估咗勇武嘅人數，有好多勇武派今次都無出嚟係因為睇穿咗港共政府嘅戰略。今次政府嘅目標根本就唔係Poly入面嘅人，而係出面救佢地嘅手足。點解到而家佢哋都唔攻入去Poly，真係唔夠打咩？而家喺入面嘅人其實只要棄曬所有野換曬所有衫，佢哋衝到入去又點？全部人都好和平咁喺入面，告你暴動罪？乜都冇點樣暴動呀？？其實入面嘅手足唔使自己行出去，咁樣只會中佢地嘅圈套，只要處理好所有證據，好和平咁等佢地入嚟，咁佢地咁多日嘅部署就會全部白費。

推啊

同埋我覺得大家諗嘢太直線，太二元分法，太容易因情緒而被煽動，例如話

1/ 行動 post 係要推，但係當有可疑案件發生嘅時候，我哋用討論去引起輿論關注，甚至乎討論中發現疑點，都係成場革命嘅其中一部分，

- 如果連我哋自己都唔去關心手足，仲有咩人會理？莫講話係手足，就算係其他人，因為極權而死得不明不白，都唔應該關心？點解呢場革命當初會開始，就係因為我哋唔想被送中，唔想不明不白咁死響極權手上

- 邊個話唔可以同時做兩樣嘢三樣嘢？我搭車出去集會果陣，唔可以討論下其他嘢？唔通我日日去貼街招又要特登響連登報告？所謂掛住查案而唔推行動 post 唔做文宣，根本係假嘅二元對立

- 大家都緊張行動，但係兄弟爬山，各施各法，下下用自己嘅情緒去強逼手足跟自己果套，否則就用道德去指責施壓，你又點知佢響連登以外嘅情況？

2/ 只要有人講嘢唔好聽唔順意，就以分化撚標籤，拒絕理性討論

- 呢度每個人有各自嘅背景同經歷，有各種各樣嘅睇法，就算佢係敵人，都尚且有句說話，叫做知己知彼，百戰百勝；假如佢係手足，咁就更加應該聽下其他同路人嘅意見，如果你認為佢有錯，大可以清晰指出，睇吓有冇人認同，而唔係求其用「分化撚」三隻字，就塞埋對耳仔唔聽唔諗唔理，記住，兼聽則明，偏信則暗

- 有時候，我哋必須要有勇氣去承認自己嘅不足，一個人幾叻都會有盲點，亦都會有失敗，不灰心唔代表要催眠自己，自欺欺人

3/ 只要一被牽動到情緒，就被人帶住走，（然後炒車）

- 我明有啲嘢一見到就會有好強烈情緒反應，但係嗰樣嘢首先係唔係事實先？就算係事實，點解會響呢個時間點，爆呢一樣野出嚟？點解會係呢樣，而唔係另一樣？會唔會係有有心人操縱緊？唔好忘記，我哋嘅對手係邊個

- 而又，如果跟住某啲建議去做，到底個結果對於我哋嚟講，是好？是壞？仲有冇其他處理方法可以考慮？

好眼瞓，暫時只係諗到呢幾樣

其實我覺得，只要落決定之前停一停，諗一諗，用我哋想要嘅結果，去衡量我哋應該做啲乜，嘗試吓從其他人唔同嘅意見當中搵出好嘅諗法， 集合成行動，就已經可以減少好多不必要嘅爭拗

好好，都係P, 幫你唔到希望child登多返d理性

個人認為，與其話「大台」，倒不如話我哋急需改善溝通技巧同埋方法，前排同後排都唔知對方做緊乜，中間同側邊嘅人又唔夠主動，好難集體快速行動